[傻仔先去遊行] 元朗一日遊 / 元朗食乜好 / 元朗好去處

元朗依幾日死氣沉沉
大家一齊去振興經濟
嗱 犯法野我唔做嫁
咪撚屈我遊行呀

7月炎炎夏日
極邪惡紫薯芝士拉絲小食
隱世文青打卡呃Like不可錯過的十大好去處

小編提醒你旅遊涉及風險
學DidDid姐話䐡 正所謂意外即係意料之外
旅遊前做足自我防護措施是常識吧
我講緊防蚊呀

祝大家旅途愉快

蛇王如元朗安寧路屏會街屏昌徑紫荊樓地下一號 A電話： 2478 1428經常有黑幫人士聚集 內有職員為黑幫人士水邊圍屏昌徑媽橫路21-23號鋪元朗勝和無牌酒吧 前門不開閘 入口只有後巷鐵門 經常有黑幫骨幹人士在內聚集 內藏武器 毒品只要進入後巷 有好幾處有cctv既鐵門都係佢地既鐵竇元朗at restaurant & bar元朗西菁街23號富達廣場地下31號舖經常有黑幫人士聚集 內有職員為黑幫人士元朗銀湖芬蘭浴室桑拿元朗合益路17-51號地庫與黑幫人士有關聯 不少黑幫人士聚集元朗feverbar （有兩間，另一間係旁間位置）新界元朗媽廟路幸福樓15號地鋪（fever 1)新界元朗媽廟路幸福樓13號地鋪（fever 2)黑幫人士聚集地 內有職員為黑幫元朗歡樂吧 Enjoy Pub元朗安樂路61號永興大廈地下3-4號舖老闆為黑幫骨幹人物 經常有黑幫聚集元朗Magic Club元朗安樂路59-61號永興大廈地下1號舖老闆為黑幫骨幹人物 內有睇場及黑幫人士集結元朗炮仗坊 好彩麻雀娛樂公司（沒有圖片）元朗炮仗坊16號號地下為黑幫人士經營 黑幫收入來源之一極多黑幫人士聚集元朗大三元得勝號元朗炮仗坊16號地下黑幫人士經營 經常有黑幫人士聚集元朗v zone元朗西裕街足彬大廈地下6號舖經常有黑幫人士聚集

我已準備好鳥